唔好再同藍絲玩流言戰

有大量可疑會員不停貼藍絲group 的不實資料叫人去fact check去反駁

會去果類垃圾谷的都係支持咩開槍屠殺廢青的老野, 呢班人最叻同大陸姑結婚呃公屋, 你幾有道理呢類人都係扮傻

英文好的連絡外媒,議員
唔太有信心的依然可以去connect 台灣朋友

呢場戰爭最重要係國際支持, 中國知我們人數少故意用大量勞改五毛消耗我們時間

台灣藍絲都被中共洗腦洗得好誇張